委拉斯开兹将焦虑、自大和热情混合在一起，使康苏埃洛本身成为一个有趣的角色，同时也是西莉亚的鲜明对照。 她可能会得到最重要的位置，但竞技场舞台上的“西莉亚和菲德尔”缺少了女性革命者西莉亚·瑞恩，时间是2021年10月27日 
 在迈阿密，他沉浸在“链帮”(Chain Gang)的咕噜声中，带着炽热的热情。 山姆·库克把《铁链囚犯》变成自由赞美诗的夜晚|科林·弗莱明| 2021年10月17日|每日野兽 
 不过，她确实赢得了越来越多的自由主义粉丝日益高涨的热情。 美国最有权势的民主党人|迈克尔·托马斯基| 2014年12月15日|每日野兽 
 最终，天赋和技术战胜了热情和大胆。 2014年7月1日，美国队在世界杯上1 - 2输给了比利时 
 棒球名人堂比美国几乎任何其他机构都更能激发人们的热情和激情。 棒球名人堂一团糟|本·雅各布斯| 2014年1月9日|每日野兽 
 当芭芭拉从我们身边被夺走时，我父亲对南希倾注了同样的热情，这对芭芭拉来说并不是剥夺。 我给我父亲的悼词，默里·弗拉姆|大卫·弗拉姆| 2013年5月31日|每日野兽 
 尽管他们看起来像小陶工和小傻瓜——切尔姆的智者——但他们因对自己主张的热情而充满活力。 熏鱼超现实主义:本·卡彻的纽约神经病漫画|雅各布·西格尔| 2013年3月16日|每日野兽 
 简现在以毫不减弱的热情继续她的研究和她无限的阅读。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 她的热情激发了他们的热情，她丰富的头脑和迷人的谈话口才引导着他们的讨论。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 他对文学倾注了极大的热情，据他自己说，他每天要写12张纸。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他突然想起自己还是个年轻人，年轻人的热情在他心中涌动。 来自时间的人|弗兰克·贝尔纳普·朗 
 它需要无限的耐心，加上无法熄灭的热情和热情。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫